好心班女考SPEAKING咪撚著黑絲啦

屌你老味搞到我比考官fail左,差D搞到報警

55

圖都無張學人出 post

垃圾、冇圖冇嘢傾

討論完唔敢企起身😅

樓主又冇圖

10A

6a呀
al呀ching

圖？

agree